23歲母為打麻雀 將3周B仔獨留家中

23歲母為打麻雀 將3周B仔獨留家中

【16:00更新內容】 新增麻雀館回應

【12:15 更新內容】涉案單親媽媽為打麻雀獨留兒子在家

一名23歲姓陳少婦，昨傍晚6時許報警，聲稱在元州街被非法禁錮。但警方到場調後，卻發現她將3周大的兒子獨留順寧道家中，警員其後以涉嫌對所看管兒童或少年人虐待或忽略，將她拘捕帶署，案件不涉及非法禁錮，交深水埗警區刑事調查隊跟進。

消息透露，陳姓少婦為單親媽媽，昨日下午，她到元州街一間麻雀館竹戰，豈料連連敗北賭輸錢，被困麻雀館，卻擔心其3周大的兒子獨留在順寧道家中，乏人照顧，傍晚6時許致電報警聲稱被人禁錮。警員接報到麻雀館調查，揭發女事主並非被禁錮，並獲悉她將幼兒獨留順寧道家中，連忙趕往將BB送院檢查。

單親媽媽光顧的麻雀館，有職員表示，事主是首次到其麻雀館打牌，之前從未見過她，「佢打最貴嗰隻，500同1000蚊，佢打咗唔係好多舖，輸咗兩舖」，由於輸牌無錢畀，欠下4000元麻雀數，她拿出提款卡並說出密碼，要求麻雀館職員代行銀行櫃員機撳機提款，但職員往撳機時，連100元亦撳不出，顯示其存款不足100元，職員於是致電回麻雀館，職員對記者說：「佢冇錢畀，係公司報警，唔係非法禁錮！」其後警員到場揭發女事主並非被禁錮，更獨留兒子在家。

唔得閒照顧個B 就唔好扑野啦

肯撚定係蝗婦黎

咁大個人$4000都冇

單親媽媽需要...... 邊個高登仔可以接手 ?

陳姓少婦

出嚟做雞啦，應該有 market 架

成浸蝗味
拎去打把啦